【I/A】Hero Cantare 英雄神鬪曲 히어로칸타레 (3) - 你今日刷咗首抽未【五大訴求 缺一不可】

官網

想睇下玩咩可以DL韓版試試

128 維園見

只要對手剩返火瓦同隨意一隻 你又快唔過佢就會進入依個局面

CD完，申請左
深吻斯文

1ser公會：光復香港時代革命
2ser公會：連登眾
3ser公會：

Ng打到15開始有d危 之後應該會卡

應該升現有既80lv上85 定升火瓦呢⋯⋯
又或魔女90

A,S,SS既數值真係差太遠

A S is trash

霜降之國

每日任有多一兩個素材

仲未有大俠收我，申請左1ser會光復香港時代革命

火瓦啦 只要夠快 冇野係打唔死

火瓦追極都追唔到

係我就重課一隻返黎
長期單火瓦掛20關刷野

已收
sor，岩岩先收工

另外有無長玩兼有盡捐既大佬幫手做副會開buff同收人？

20有咩刷？
唔去刷裝？

無呀，得我自閉玩

刷下靈石
裝 主力全s啦
等緊料換ss boss裝

舊ac退左
希望+返新ac
LIHKG小花
唔該

超越啲料邊到打返黎

終於有第3個po

講起就燥
頭先火瓦魔女vs火瓦魔女
要手動打幾十turn先打死

課金賣英最快
一係等活動

已收

ser1
光復香港時代革命
招人，每日盡捐貢獻，公會盡開buff

賣記憶碎片?
其實啲碎片有咩用，除左拎黎整殘影

賣左佢會變超越用石
同買返啲碎片
賣Ss英會變金石
可以用黎超越 升星 同買返ss英碎片
但同一隻英買超過某個數會加價
例如頭40碎片仲係一比一
但之後會一比二慢慢加上去

真係建議抽火瓦起手加任一打手
開左被動你就已經可以爆機
三月夜因為要開被動先放第一
其他打手可以交換位
有埋張殘影 咁你點放都得

劇情 零 8-25 係咪即係困難

唔係

咁係乜黎

之前抽左30抽都中唔到火瓦
嬲嬲地買定70抽重注隻番黎
點知9抽就中左收工留番下個pool

普通主線
第8章25節

即係39抽第一隻，仲差61抽有保底
我係你就抽埋個保底拎多一隻番黎，佢唔超越會唔夠快，最低限度都上4星先

中隻戰士番黎我會喊出黎 好多野要練

其實係唔係集中抽同一個pool好，我一中ss就轉pool
抽齊up個兩隻就唔再抽個個pool

咁你諗你啦

93中多左隻

100真係中埋隻戰士好在

睇你攞唔攞埋保底囉
但你點都要升星 抽下冇壞 兩隻都勁

升星要啲咩

睇黎要三星 我打到了17章居然顯示我未過

港幣

3星火瓦都夠打boss 10
後悔無練魔女，宜家打一場磨好耐

重打一次個關就得

今朝先打左隻魔女番黎 而家有排練
成堆光暗排緊隊

I see

競技場top30 一人一隻魔女 不得了

最近d新手咁撚勁 老了老了

魔女著裝著吸血定著暴擊勁d

無課金/小課 最多兩隻光暗好了 再多玩兩個月都未升到

話說我中左第二隻火瓦，但我賣左個40碎....
on9乎

very on9你玩到後面就會開始後悔

魔女招SP技咁靚既

開唔開得？

玉皇前面麻麻地 無名好似勁 建議再刷 最好3ss

開得啦掛

開得啦
抽火瓦就爆機
有錢就抽爆魔女
升爆星

袋西你升到夠用就得 佢招技勁撚廢

希+魔女 雙毒二人組

4抽滿級同火瓦
即刻拎去升星先

已經無咩點玩

升人lv果d資源點先有多d
拎哂去捐公會攪到升唔到人

其實啲體用黎刷咩關好

新玩玩SER1 定SER 3 好

SER1好似多d巴

其實都幾休閒
得明就禁個制攞資源 打曜日 儲石開超越

有成千體

3000公會幣買翻黎，好似無乜用咁

好似可以洗數值 有冇?

原來啲裝可以由c合到上s

how

大c打pvp真係廢到仆街

+1+2+3 再加就升1 級

-,-唔洗錢咩 我直接打s級裝仲好啦

where打

boss

最盡打到6級

傳說有瓦爾可以打到100級 抽完魔女池再課金抽瓦爾池 再課金買光暗石 然後無錢無晶石 依鋪借財仔都唔掂

我而家面對緊第二同三階段 真係借財仔都唔掂
有英都無料

無限loop

競技場第一名 五日前已經三隻90 屋企金礦

點先可以多D 升LV用果D 彩石呀

入個有buff既公會

DLLM 我一開始就係捐晒比公會
攪到NOW 唔夠用

捐唔捐都唔會夠用，只有不停推圖先有料升，一卡就唔夠用

咁唔捐點開buff

不停loop 錢x屬性石x晶石

課返$150追一追先 卡左三日關 想死

已卡13 25 痛X到

用緊咩隊 正常16先開始卡
試下打困難攞料
升lv晶石 都係有4隻lv80先捐
後期係用唔曬 錢先最重要

玉皇
李秀珍
火拳(+爆擊)
夜
木奶

trash

3ser 收人

我點排去打好

打boss 用戰士 悟空 瓦爾 三日月 好d 因為你永遠秒唔到王三日月同悟空會愈打愈勁

頭5隻我都出硬
但boss一禁回血就冇得打

$$$$$$$$$$$$$$

我打到16-3卡住推唔到圖，三隻SS被動2技已開，要點排才可以繼續推

被動2要幾時先夠料開

四個位就出四隻ss 你有瓦爾有烏雷都卡關

btw 芺羅拉打pve係完全無撚用的 可以唔洗上

$

又話今個星期開每日資源任務
就嚟做乞兒都唔掂

我為咗被動
鳩抽左勁多次

有火瓦都卡關👍👍👍
打住火boss攞裝先因為其他關要講配置
難好多 所以刷住火boss先 升好隊再刷其他
活動boss 無方法 3打手1補師 手動打 用火瓦佢禁回血就1技破防輸出下
主線你有火瓦就全auto啦
主線就一位火瓦 三號位打手 全二技慢慢磨
王就調轉 因為王專打三號位 你有張幫人坦傷殘影另計

下次第一頁 整返啲功略啦
新手建議 最好有3ss起手啦
一係就火瓦+任一打手 其他就一坦一打加任意啦
最好就唔好 一起手就三光暗 你會卡死 一係就升爆一隻先 抽到A卡S卡唔好賣住 佢啲活動任務實有升星
到時可以睇下邊隻碎片多 可以解下 活動就盡量最後一日做啦 下次又唔知佢想點計 冇得累積又炎上
推主線邊面 有火瓦加打手就平均升上80 其餘就慢慢上 卡關就試下 只上火瓦加打手 如果火瓦夠快出手
你係可以磨死所有野 公會方面 入依到啦 交換資源就最好三色石 其次就光暗 前期係好缺（依家開始多返） 用技能石換就踢啦 期中後期都勁缺 你用依個換 會搞到其他人換唔夠 每日150公會幣
其次就打下塔 清日任 正常一個星期左右 你應該會有4隻80lv 咁你就可以主力刷下王同刷20啲技能石

想開被動可以賣碎片換石
Ss換金石 s換紫石 A就藍石
唔好一次過賣曬 先慢慢換 最好留返啲做升星任

預番兩隻升六星
要5升6 要120

裝備用住全A+1先 卡關主力就升下裝
A以下 其實可以唔洗理 你升裝要錢 依隻game係長期缺錢 後期刷王 係直接跌A-S裝

加工品我通常就一攻一血
裝備最好就劍同手套係攻擊（加攻多啲）
甲同鞋就血啦
你想玩爆擊 吸血就4 2配

我諗應該次次話動都會咁玩

咁就真係喊三聲
整一隻都勁燒資源

英雄副本 每日必做任務 10卷每日更新
優先解SS角先
前期就有咩上咩打住先 平均咁解 即係有3ss就三隻都推上第三關先 應該就係會每日出一張英雄碎片
盡量推上去 無記錯就3 6 8關都會出碎片 盡量推高佢 集中打想升星既英雄 卡關就刷其他Ss英 唔用都攞黎換金石

黎前升爆 又係可以打手配火瓦磨
例如解坦英既關唔想磨咁耐未 打手配火瓦後排
等坦英死左 就可以刷二技慢慢磨

睇個任 係比咩先再諗諗升唔升囉
唔一定解既

更新預告

各位英雄們，《Hero Cantare 英雄神鬪曲》預計在 12/10(二) 09:00 進行伺服器維護作業，為期 3 小時，這段期間英雄們無法進入遊戲喔。

▶更新內容如下：
▪ 新增英雄 / 轉蛋活動
（✨瑪斯洛尼、✨怪盜蘿卡）
▪ 新增公會任務新增"立即前往"的按鈕
▪ 時間磨坊內使用加速器時將MAX個設為默認值
▪ 新增"瑪斯洛尼、怪盜蘿卡"英雄成長任務
▪ 新增報恩的奧黛特
▪ 新增加工品交換活動
▪ 因聊天室過度洗頻，本次更新改為需通關 1-25 章節的帳號才可使用聊天室功能
▪ 接收到玩家說明素材太難取得，本次維護後開放每日任務系統

依兩個又係盡量推高佢
唔夠打就直接通關
每日都有唔同加倍 加倍就主力打
集中打哥布林頭加光暗石 正常會好缺
三色石就自己睇情況 缺就打 通常活動都派幾多
塔就每日三關 輸左好似唔計次數 可以試下唔同打法
卡關又係可以試下 火瓦配打手
刷二技慢慢磨

Pvp就自己組啦
我都唔係成日打
防禦一定放水坦 或者火瓦
玩過就知有幾噁心 比人花式屌打 或者磨天光
組隊打法就睇對面點放
田忌賽馬
大家明啦

試過比人一隻水坦滅我全隊 痴撚線架隻野

應該講曬點玩
隻game都應該係短期 大家自己睇情況課金啦
我依家玩到後面係卡資源卡到屌出黎
隻game真心係唔錯 畫面同歌
玩法就一般啦 控制資源 放下技
但等級壓制實係太勁
推資源既方法又少 迫你課金
大家可以慢慢玩啦
魔女活動我覺得不過不失啦
正常有刷首抽 最後一日先打實夠卷換魔女
係第七日 整次依日係唔累積 話跟韓國做法
比人炎上 搞到對營運商印象花曬

升爆左 放3技 轉完秒全場又回血

今日應該最後一日魔女 大家好快啲刷
好似九點維護 你冇時間啦

申請左 ccybibe

退公會再人新公會 個公會週任會唔會刷新？

100抽全中滿級加隻no name

抽多100抽

我有試，不過打到咁上下，主線火瓦二技都唔可以一速出技，到我俾怪磨死番..

你用兩隻打？ 正常你會快啲窩
定打死一隻 就唔夠快
咁就鎖多多血 磨到幾隻咁上下
一次過殺 打手我用三日月係因為開左被動
2技破防 3技單體大力加30%全體傷3回合
勁到痴線

開左被動加殘影 冇果張Ss殘影
用住s果張 每回合回血
同加工品 有能力既搵啲會加速度既
潛力路線 開左被動同殘影
就點加速

我再執執先，兩張殘影都冇啊，想等夜up先抽，超唔夠石。。

你配水坦配火瓦磨試下
只放2技
你咁高lv點會卡架
用火瓦頂傷 留意下果關啲怪打邊個位
有啲關只打後排
所以ss果張殘影好重要 確保每下都回到血

我都想知XDD, 依家火瓦399速，打到16-14已經唔可以一速出2技無敵

兩件加工品加左7速，超越技加左5速，用緊S個張+4%回血

岩岩先留意到原來玉皇今日完保底
即刻追左差唔多50抽 過50抽入面得一隻s
好在保底都算中到玉皇

聽日出新角，留返聽日先抽

值唔值得用滿級戰士碎換火瓦碎？

單純想要哂高校之神三主角

唔值

小弟尋日入坑
想問下依家可以做咩 好似打咩都卡住咁
點組隊最好

兩隻光暗，前期搶資源搶死你，嚴重影響進度
有心玩既話，建議重刷
刷個2/3ss既，主要火瓦，搭三月/魔女，有埋大聖/烏雷克更好
開局之後買月卡1，月卡2唔買都得，入個開buff公會，瘋狂推圖，集中升隻打手上80，跟住就火瓦80，然後就全隊80，再上85

我本身都諗緊要唔要重刷 因為唔係好知點玩

前期真心一隻光暗就好，練太多分薄左資源，
無資源升唔到lv=卡關拎唔到更多資源=升唔到lv
惡性循環

感謝巴打

試下抽唔抽到火瓦先啦
抽唔到再諗 重唔重刷
依家三隻都唔錯
係玉皇要大大大後期先有用

其實火瓦係邊部機 同邊隻

火屬，無衫著果條女

依部 想刷首抽 可以等更新完先
佢新活動好似係新英雄成長任務
睇下咩情況先

乜殘影都有專武嘅咩
抽左滿級專用嘅殘影，但滿級未升過

最撚衰專用唔可以俾第二個用

有，不過唔係隻隻有
有專果d，你會見到佢超越果度左手邊有得6星換

已開

個客服都幾勤力下

日任有30萬水晶
今次咁快26抽已經中到

14抽中希爾達同怪盜
可以留番d石

之後得返保底

扑ed

潛咗幾日，仲未打魔女啲劍

分化撚

你邊位

好話喇，ser2 工會會長
順便賣個廣告，工會 連登眾 招人中

屌 更新完 係咁閃退 平時都有 一日 三四次都算
依家場場都閃退 新活動抽唔到又係冇份玩
搞到想棄Game 同依家咩年代 點解出game睇下野
入返會 去返登入畫面 屌

最重要 自動重覆要三粒星

仆街3星咁難打

屌佢老母 10lv王 差兩下佢閃退
屌屌屌屌屌屌

試下重裝，無試過呢D問題
最多有時係街收唔到上網打完會卡住畫面斷線

我完全無事喎

利申：rog2

到底台版同韓版 d技數值係咪好唔同？
見有人都屌 做咩咁大差距

佛身驚 1抽中
點解之前要101先中魔女

我見個公會會王又冇人打,料又冇人交換就退左

唔好走啦
過一個周末棄晒咁，ser2又係孤兒仔

屌鳩佢 即刻變開心仔

你用咩加咩合出黎無用過依個系統

琴日岩岩課金今日就新活動

馬斯落黎好似幾勁 咩評價?

......抽中呢張好似爆機

我有了 差瓦爾

依家打boss唔會再出體力 自動戰鬥要三星先得

屌你老母

A卡 佢咩卡都係6%
屎忽痕試下玩就中

出體力機率變低至岩 我打左十場得最後一場出
我以為無撚左

之前有人長掛lv7洗材料
明顯官方唔比你咁玩啦
用手機玩影響唔算大既
掛機一場 起碼15定20分鐘
手打lv10 三場就算

三星先係重點 佢話三星可以直接掃 我都無咁嬲
撚有時間 逐場撳咩
營運無心長做 明顯短炒 迫你課金 等收皮

唔知啊 同客服反映下畢竟直營

抽到勁卡都無撚用 場場閃退

server 3 有無公會？

ID: 四書五經

公會商店有咩好買

好順wo我又
利申iphone xr

3000耳環

I7今日場場閃退

火瓦無撚敵

開始變返非洲人 計埋上個大聖玉皇池
150抽唔計保底 0ss

我100抽都未夠....
點有咁多石抽

次次遲左就做唔到公會任
光暗碎，3色技能石都比埋你
屌你光暗技能石點換比你呀

下次我地9點後先要求

好多人無上線 踢曬佢啦 招下街外人
同叫人每日捐兩次做下任啦

俾個會長/副會你
我無乜時間睇

我都想棄game

我唔想棄，不過新檔開張，番工時間太長
無咩時間顧埋公會，日抖頂盡都係食煙果時㩒幾下

比副我囉
我踢人 同最用技能石換野就踢

再用

你咩id

光復香港o3o

攪惦

Server3 新玩，留名

課哂劇情優惠包 同過劇情過個

副官 無用囉
踢唔到人 算啦
你搞返 整做公開
同打下會規
升技石 做交換好過分下
光暗石 後期唔算缺
我換比佢地啦
但升技石 點換

月卡👍👍

之後應該都月卡 幾次課完咩都無既時候 都安慰自己就當係睇咁多年漫畫既錢

撼動申咗 光復香港時代革命
可唔可以入

我啱啱退左公會，每日登錄得5個人
留個位比我ok?

歡迎光臨

3ser 自己入黎

ser2 工會應該就解散

我轉公開工會吸新血

轉ser1仲好啦

係咪話20關有S裝跌？

冇哂人玩？？

有玩
不過隻驚咁養生 唔多野討論

正呀 9000分卷中左 唔洗卡主線啦

都爆左 冇野好討論
課就得

課左金就唔轉啦

其實配火瓦過張殘影係咪bug

就咁睇效果唔似 同張卡好似時得時唔得
有時單體傷 係觸發唔到回血

Ser1公會 可唔可以升埋刷技能石buff

哪有資源？
一係停buff三兩日，儲一儲資源先

有兩三倍都已經勁 四個人四倍

借埋財仔抽緊

抽英定抽殘影 殘影有個包係自選ss

英 殘影一早有

雖然無張卡 但如果係bug又唔快改 之後再改應該會比人屌到仆街

但唔係bug 的話又太勁

抽乜撚
直接買啦，我都好想買

點買

每月有個包，有2000石同一張自選
好似700蚊

ser個公會咩名，好多光復香港

大家可以整殘影
用a卡20張
10次中兩張ss

貴撚到

申請左，老跋

開放比街外人入?，宜家好多位
多D人捐下錢打下boss都好

boss加工品換得過?

有排攪 前期唔好攪依個

烏雷係咪著吸血裝最勁

見佢跳完街舞會回40000血到

用金石？ 你重課係換得過
S-SS窩 你覺得要幾多先抽到3SS裝
裝要套裝效果先勁

用4吸2血裝囉

吸血裝打咩拎架

刷火王 都幾難刷下
又無得Auto打10

用20舊垃圾碎真係會出ss 殘影 不過出左專用殘影

屌!

岩岩打pvp見到對面隻瓦爾放隔離整走左主力招ex技

成日既事 死剩坦同佢先噁心

真 死剩佢同xx戰士 我就知要手動了

殘影整5個鐘就好似一定係ss

專用

專登夜d先求，點知無人捐

依張卡後面應該勁?

我果張3lv技
29k攻，補9k血

高校之神主角隊堅勁

無人上黎

養生緊

岩岩先收工
依家一日做15個鐘，依隻驚岩曬我玩

練到上去好多a 都勁
但現家想練其他人都無資源 平時練果d 又唔太夠打

換技能石邊個黎
踢走佢啦 起碼換左四日

邊個？咩名？

相生相性係乜技黎

萬兔 羅大哥

佢地好似換左好多日

點先升到技lv

抽重複卡強化

有捐錢有打公會boss就由佢喇

done

踢左，
前日set左限50開放，依兩日好番好多

我隻火瓦仲係3星，無ss殘影
但好多高難度關都可以硬過
試煉之塔英雄裂縫都磨到40層
只要夠快回血夠多，根本係手動外掛角

D大技能石要打幾耐先會出一粒,打左500體都冇

機率低撚到
打左全日得兩粒左右
轉升其他技算
隻垃圾Game幾時先開新活動
唔明點解唔送體力水 其他同類型Game
送水送到無限體力咁刷活動
依到就無限課金活動

火瓦+希爾達開唔開得？

你有時間刷 緊係3ss起手最好
火瓦+任一打手ss都可以爆機
比我就可以起手先 推主線攞石
集中抽滿級火瓦

火瓦係勁在2技無敵回血？

係 不斷回血 回撚到顛

訓前一推 3ser留名

只要你夠快無野磨唔死

Auto刷得 後悔唔屌佢低改打王回體機率

咩王黎？

再刷過
但係咪無打手

滿級半打手 夠爆主線攞石
攞資源 等佢活動出三月夜
魔女前排完左 應該有排先再出
一係課金 課隻魔女返黎
個人推三月夜 開左被動好撚勁

火lv9 其實可以打lv10架
4s血裝加2A血 應該夠頂傷
自己on9換左3s攻3s血

我隻三月得80，仲要無乜點開超越，唔多想投資佢
魔女得唔得？

神之塔？

邊度有得換裝?

有冇人過左40層試煉之塔分享下咩陣容點打
我隻火瓦唔夠速

卡左係光屬鎚仔到
失明狀態好煩 補唔到
應該要用暴力隊過 90魔女 90坦
加清狀態角色 s補師 過

鐵匠鋪 直接換SS 裝 比火瓦
2SS加工品 加4S血裝
推高啲血
之後就可以刷木龍
一打手 兩補師 s補可以清狀態果集

整左十幾二十張殘影 一張ss都無

15次出一次左右

魔女唔得auto 隻王有debuff 會開盾加攻可能會回唔切
同刷lv9 85lv就夠 開1，3技 留意番開唔到被動就得

好中意啲漫畫

咁樣，唯有練埋三月

睇住開左被動
Auto 有時會硬食王3技
所以只可以刷Lv9

韓國黎緊nerf火瓦
有火瓦既依家最好最推圖盡刷裝

係就一出應該要nerf，個pool聽日都完，好多人課金抽左
如果國際宜家先咁搞一定大把人退錢

唔知點賠呢

整左20幾張都冇SS
都係想博下抽中火瓦個張殘影

有我陪你

+1

反而都就改 唔整殘影了

有排

3ser 自進

下期更新
三月同烏雷up
另外想問依家兩隻新角咩料？
值唔值抽/練？

借埋財仔都拎唔到瓦爾 all5all in 三日月池?

個陣容點好?

無必要 因為升唔到

咁乜野升到

留黎升滿級戰士仲好

而家靠大c同魔女 同瓦爾隊打到64開 都唔知轉唔轉好

瓦🐔 改動

link

三日月招sp技貫穿 係咪即係無視人個盾

聖誕活動好撚弱智...無野好講

韓版差幾遠
台服應該真係短炒

有中文唯有將就下

正常打活動送殘影，改到要你課金都算
望下208蚊得10隻襪，自選要500隻襪
100隻襪換1個箱，ss殘影仲要得4分1機會中
我係咪眼花睇錯左

好在無課過
垃圾到

佢課金個種係可以開25隻襪 同隨機材料

但都on9 就算每日20隻加埋活動比過d 都係得三百幾隻襪

小課算了 好唔抵

唔想再課了 擺明知道台港澳既錢易搵 先搞個特別版
隻game本身改系統就當係符合市場 但活動都改到咁
幫唔落

手痕抽左2次箱食白果
免費打足活動有330隻襪，儲500自選好過
未必係4分1機率，好古惑

換黎把撚 lv1 三張卡都係垃圾

15先岩 記錯咗

棄左game去左玩彈珠台

本來都諗住睇佢出咩新活動
屌次次活動都要課金 不了